[勵志] 請分享一件你堅持到底而最後成功嘅事

我先！ 堅持自己一個人食飯 行街 最後成功孤獨終老

你個名

打丁

有盒1:8 嘅模型
每星期跟書出一部份parts
total 85 期
儲足兩年終於齊哂

借圖

你個名好正